單親家庭請入

有冇巴絲係父母離婚跟是但一邊然後申請公屋？ 有問題想問下 屋企有事要面對

推

中一果陣父母離婚，我同細佬選擇跟媽媽，再搬出左來租屋，開頭亦都比對家騷擾過。之後媽媽改嫁，生活好左好多同上左個層次。

有問題可以加問